我係紅隧塞撚左15分鐘啦

屌你老母又遲到

我係土瓜灣塞左半個鐘啦

係男人就硬上

遲到師

屌你老母我唔想搭鐵啊

急屎啊屌

塞巴士埋站塞到仆街

鵝頸橋撞車收唔到消息咩

仆佢個街

好平常啦

窮隧

我坐緊幾百萬嘅車喎邊撚到窮

15分鐘咪少囉

差d想去紅磡轉車過海

點解咁塞？土瓜灣冇撚郁過

好彩搭早一班車，都係岩岩好唔使遲到

鵝頸橋撞車

其實啲交通消息都唔係真係咁即時

來回都塞
出九龍等埋巴士站等左20分鐘

嘩屌同上個月隧道變單線有得揮

問下有冇CHing可以拎碌棍幫你塞住

通常搞幾耐？諗緊轉唔轉鐵過海，around 9:00倒

試吓再塞耐啲

最弊連隧道都未見呢而家仲係土瓜灣已經塞左20分鐘 ，早2班車都仲係前面

轉鐵啦屌

好有衝動落車行去何文田站

九龍嗰邊隧道口停左冇郁過

我轉左鐵啦

較早前堅拿道天橋往香港仔隧道方向，近告士打道快線交通意外已清理，龍尾：紅隧港島出口。
2020-11-17 HKT 08:3

清左啦，慢慢塞

紅磡出九龍嗰邊都死喎

紅隧是個loop

點解來回都塞死

是

今朝6點幾報撞車，清咁撚耐都未搞掂

尖沙咀入紅隧條路真心弱智
去右邊去唔到，去左邊塞q住

紅隧間封未

有藉口遲到唔好咩

我天光道塞左30分鐘
鬥塞得耐仲衰過鬥黃

搭🐶鐵 輕鬆

有交通意外啊 大家轉鐵啦

灌到返土瓜灣

山谷道好順

土瓜灣下路好暢通
上路人士可考慮去下路轉車去去紅磡、紅碼頭、尖沙咀

屌 上左巴士，喺紅隧口塞左兩個字唔郁，想轉鐵都唔撚得

15分鐘，我塞撚左半個鐘，連紅隧都未見到仲係土瓜灣

出緊九龍架車郁都唔郁

我都跳左

轉5C去紅磡站再轉番過海車應該快d

未開沙中線，你點撘呀

黨鐵又贏

我係隧道口20分鐘 埋唔到站

巴士可以坐下訓
私家車個個比幾錢千係為咩
優越感？ 引擎既轉動聲？

但車費10蚊

埋唔到站

跳唔到

好想落車搭火車

出口去到收費站 用左30分鐘仲未落到車

好彩睇到呢個個post 一陣搭黨鐵

屌 第一日係香港咩
係咁架啦 好出奇呀？

十幾分鐘未郁過

跳車啦

一樣

好多人直接叫司機開門跳左

好似堅拿道天橋炒車
今日特別塞

隧道出口都未見到

未離開管道

朝早班驚青撚錫車撚明明80限速都開50架啦

樓主屙左屎未？

朝早行西隧，爽yy

我都係未出哂隧道

其實暢順 行入隧道先知

個司機靠右行跳唔到

哎唷 柒頭
我搭鐵已經輕鬆返到 仲1.6

究竟塞緊乜

好似上次紅隧塞車post又係差唔多人腳

然後見到隔離非巴士線好暢順

見到光架啦，但完全吾郁。 冇見到比人落車行

睇香港道路快拍，塞到仆街

屌你 未啊

7點幾鵝頸橋近告士打道仔隧方向撞車

忍屎師

係

同自己講返自己個名

唔識揸車搭巴士啦
返去又要解釋

隧道口都未見到.......

以後塞車記得開post提我

提埋

土瓜灣塞緊啦

見光以為就埋站
點知仲有一大段距離

出九龍方向巴士左線係咁停同塞，右線暢通無阻

成車程最耐就係呢到

塞咗半個鐘on99

塞完未 飲左杯茶頂唔緊 好想返公司屙屎

坐黨鐵，急起上黎下個站有廁所

起碼30分鐘

跳車啊快啲走啊

屌搭巴士返poly上個堂搭咗個半鐘依家都仲係塞緊土瓜灣

但剪段已經半個鐘啦喎

係喎

紅土啲車龍有排消化

往九龍方向左線郁都唔郁下

塞完都堂

落堂

紅隧=垃圾

淨係塞巴士線

本來上八半塞到變咗唔使上搭出嚟又搭返去唔知為乜

本身無坐低
風口又大

返工時間行紅隧，高風險行為

出左隧道口見到太陽廿9幾分鐘都未過收費亭

訓完又醒,醒完又訓,屌你都仲係個個位

坐巴士有優越感 less evil 可以屌人

真

柯緊屎了 大家慢慢等

紅隧下一個站就係要落嘅站
跳車嚟都無用

我返8點都遲到，塞緊嘅巴絲加油
今朝係紅隧出口有架唔知拖車定吊車，而家唔知

不過都係上個月果單塞啲

坐緊2蚊車

民建聯既錯 全部都係民建聯既錯

巴士飛咗紅隧個站
好波 終於肯飛

為唔使等車

終於跳到車

竟然！我架垃圾一直係左線

隧道順到

做得好

做雞就唔好怕柒大，明知搭巴士有機會塞車，又要賴有性格唔搭黨鐵，但又唔係做老細，遲到會比仁屌，你一生充滿咗矛盾，基本上你人生係一個笑話。

完。

紅隧=結界

咁咪大家每人揸一部，塞係到捱眼訓囉

應該係跳車嘅人都已經跳哂
無埋到站就走咗

返去食餐頹飯 賺返程車錢返黎

幾時先會取消平治街呢個垃圾站

大家想唔想睇下我舊屎？

何文田啲人就係靠呢個站

同問

我架車一腳到北拱街就停咗喺度半個鐘

好撚垃圾個站既位置

巴士飛左站終於過到海

佢哋嘅人生就係建立喺屌人地搭鐵嘅優越感

學好中文先

日日就係呢個站搞到我塞10-15分鐘

我要

平時得嗰小猫兩三隻係呢個站上落
埋站就要用10幾分鐘

呢個站基本上日日塞，利申搭109

好撚凍呀屌
落得車未

都未屌你就帶定頭盔
哎呀此地無銀

終於離開結界 人生咁就無左一個鐘

我屌你

我記得以前有個廣告 講究竟係咪宿命 點解每次流鼻水都會咳
睇黎塞車會急屎都係宿命

左線入紅磡同平治街出嚟嘅車打晒交叉，唔塞都難

琴晚屯公一分
今日紅隧一分

打和

落車行啦

上次都急撚到仆街

真係天才先會咁設計

多得以前有班撚樣，話點解未到站已經開門落客
揸到正入哂位先開門又屌 不過講真，人地巴士司機開緊工時間
唔使同你快

啱啱影？好精彩喎

平治街個站根本多鳩餘，搞到啲巴士塞到智障

轉5C嘛

平治塞完，隧道前埋站再塞

我係加士居道塞撚左半個鐘 我只係去紅磡

啱啱經過紅磡橋，紅碟出九龍巴士站起碼廿架巴士塞住哂，康莊道又係咁放啲車出嚟

屌你老母
遲撚左成個鐘都唔知點解釋

咁轉曲街囉

搵條友去指揮下應該快好多，明明入左線本身就塞，好多車死都唔讓巴士出快線

駁唔到
依一年我車錢慳左皮幾野

但返工時間就會係前幾個站嘅人行哂過嚟上車

8:40am果斷轉鐵， 9:00am就返到中環

隧道個站都仲可以理解 話哂多人上落
平治街次次埋到站都未必有人上落
但係又無得飛站

咪又係同一條路度一齊塞
鬆少少又踩油, 踩兩野就停

啲連衛兵去晒邊
個post咁多人搭黨鐵

仲係塞車元兇

老實講，明明政府想靜靜地還富於民
全球邊到做到個幾搭車
唔想轉幾種鐵，大西北人，我明
但一條線過都要咁賤格去塞果班就

日撚日都塞 DLLM

師兄住大西北？

真心咩 返工時間成日埋站無人上喎

咪照講紅隧塞車

咁搭鐵囉 係就迫啲 但唔洗迫得黎塞 又可以做長者

你落車未呀
我落左啦

撞車撚還我人生

唔係, 但計埋出街個d, 正價一個月都成千幾蚊

老細：香港地日日都塞車架啦

落咗了

塞完車未？

咪塞車囉
有咩好解釋

未

老細係黃就會體諒啦

我已經係搭5p㗎啦

屌佢老母 喺隧道入面係咁一二一二開追悼會

我賽咗45分鐘，返到公司要俾人小！

出咁多街 我一個月都係幾百

差唔多啦
今年疫情我都照常出街, 未驚過

呢排土瓜灣過海日日塞到閪咁

果個黃色格網就係叫人睇住過唔到咪撚過，次次果度d揸車撚為左快幾秒去個網度塞死巴士線，好心整個閉路電視抄幾日牌睇下仲有無撚樣再係咁

多返哂啲自私撚揸車，即刻塞到仆街

去個網塞死巴士站出右線，又塞埋尖東出右線個啲車真係抄十次都唔夠，停夠一年牌

仲有d打尖撚為左打幾架車尖睇住佢塞第二條線後面d車幾分鐘

試過有次司機直接飛站 好爽

快又唔撚係快得多，比到盡你咪快一次紅綠燈
真係仆街到

明知住得遠就早兩個鐘出門口啦，第一日做人呀！？

個幾 坐1個鐘
喺連登會推崇10幾蚊坐兩個鐘

龍尾去到九龍塘

一係趕住返工返學
一係未起身

頭班車都出事又話
點解唔琴日就返到公司

搬去公司隔離住咪得

呢個世界無如果，如果真係頭班車都出事先算

你估真係咁多連衛兵?
叫你唔好搭係想無咁逼咋

我跳跳虎

呢個站唔會上到車

港島去紅隧口用咗個半鐘啊痴線

我紅隧前落都塞左就20分鐘啦

啲連衛兵比政府捉鳩晒啦，仲有！？

我塞咗8個字啦 仲未離開到土瓜灣

做行路L啦

仲有個啊伯係隔離剪指甲彈我